【教育淪陷●大學篇】《大公》指港美中心有四大美國金主 《蘋果》查冊揭真相

《大公報》等左派報章連番追擊港美中心，指其獲與美國官方有關的「四大金主」每年「泵水」辦活動。不過《蘋果》查冊發現，港美中心近5年的年度收入為240至339萬元，當中100至120萬元由本港七間大學「夾錢」撥款，佔中心收入約35%至42%，其餘主要是營運項目的盈餘，每年收入約164萬至218萬元不等。

即係點？

咪撚日日作故仔啦 係就唔會有XGU